大多數香港人未準備好犧牲

緬甸每日都有人比政權殺死
因為佢地知道一停落黎就會輸
有參與過既都會被清算
就好似今日既香港咁樣
對抗暴政 方法可以好多好多
萬變不離其宗就係示威 武力反抗
但係革命係要流血 要犧牲
香港做到呢樣野既只有一小羣人
結果今日就要呢一小羣人承擔最多既責任
包括一眾手足 政治人物
革命唔係捐錢/repost ig/食黃店
而係社會主流有犧牲生命既心同政權對抗

我唔係想指責同計較每個人既付出
只係感慨大多數香港人都未ready
黎緊面對緊既暴政只會愈黎愈多
立法會改組成方法 一堆政治人物被清算
兩年之後大概無人會再為抗爭發聲
我預見到既係 香港只會愈黎愈差
失去政策自主權 納入中國管治模式
而香港人條底線一步一步比中國試探緊
由dq限制選舉自由 到疫情限制集會自由
國安法限制言論自由 到近日修例限制出入境自由
當主流接受左呢啲野 我真係睇唔到出路
亦都唔敢想像未來幾年會有幾大既變化
香港人條底線要被試探到邊一步先真正到底？

香港已經輸咗

你都輸咗 我都block左你了

係咪投到時投白票又會羸

人已死
但信念長存
將呢種信念延續落去
終有一日就會取得勝利

日日咁打飛機就來頂唔住

你輸香港都未輸
block

有得走佬緊係錫身
儲多個錢去英加啦

香港未輸，食黃店抗爭！
罷工？投票？出po?不了，最多我俾個嬲喇

呢個時候啲諷刺我已經唔識笑

有邊道地方革命係唔需要流血?
台灣有228事件, 美麗島事件
南韓有光州事件
你問下香港人有流血送命犧牲的準備同決心未? 你叫佢地返小一日工都唔得啦

我要返工供樓

be water 屋企要人

根性
好多人都只想吃喝玩樂 不願犧牲
所謂抗爭 只係因為唔想比人標籤係

咪on9

搵香港同緬甸比

香港打份牛工 痴屋企住

生活質素都好好

點解要拋條命同你搏

我咁諗 因為我自己係咁

太多黎生.......

無危機感嘛
覺得香港同新彊唔一樣嘛
但係中共眼中只係地方唔同
你地所有人都係一尻樣

第一：香港人太有錢
反抗嘅成本就變得高
好自然就冇人夠膽出聲

第二：香港人從來都唔太理解共產黨
尤其是班中產專業人士，佢哋有個思想謬誤。
到今日為止佢哋有一部份都仲以為可以用佢哋嗰套專業知識解決問題，但係而家嗰個並不是法律問題，而係政治問題。 而家就係話比你哋聽：1+1=3 唔承認就坐監 ，咁你仲同佢討論1+1係咪等如3有乜為

第三：香港係資本主義利益掛帥嘅社會
一個人是否成功係睇你嘅薪水
一個樣樣講錢嘅社會，人就會自然現實，功能性思考
目標三隻字「搵着數」，做到先會做，做唔到嘅就唔會做
所以呢度冇乜人會同你講理想，七八成人都會主張悶聲發大財，逼到佢埋牆冇所謂，有少少錢搵就接受到

上面已經有4件已封鎖會員

港豬合當有此一劫

一早blocked

兩年前我仲係年少氣盛
會屌人唔肯罷工 會屌和理非
當時喺連登出post每次都比人屌到仆街
話我冷氣軍師鍵盤戰士乜乜柒柒
我都以為係自己態度錯
兩年後依家我唔care了
只係我都無咁好氣屌返大家
因為大多數人都未ready 屌黎都無意思

鬥長命

我已經日日食黃店，
大把人都冇我咁博命 !
你仲想我點撚樣?

一早都係.
隔離台仲係度討論個市係升定跌點入唔入貨
就算賺到幾百萬咁又點, 之後都係比港共抽稅/搵藉口封戶口,
D錢最後都係嘔返曬出來比人共產

香港人只會諗辦法外判

風險？：外判
負責？：外判
成本？：外判
淨係想收成

終於種瓜得瓜

香港人！返工！

因人廢言

樓豬可唔可以答下比人掉左落海個d係咩黎？

都唔知佢講出嚟做咩

係大多數心底既恐懼 而唔係憤怒

香港人普遍都有錢
睇下熱門過半財經台post

食屎啦
敢犧牲嗰啲咪入哂冊/走咗
你啲死港豬鍵戰口up up
食黃店 儲錢移民你就識

This is the reality
真話就係咁難聽
就算香港好似緬甸咁抗爭
係呢個年代都唔會成功
科技日新月異
人民與政權既差距太大
拎碌炮講野的確係大聲啲

中共統戰....完。 英國見

所以就接受左？

大多數香港人都期待有人幫佢犧牲

包括大部分嘅你同我

未 我美股仲坐緊 未放 唔會認輸

2019至2021有邊個國家抗爭成功？

呢個月已經係股市犧牲左

一開始的確好嬲 但當黃絲行動一直升級 中共就一直跟再升級
你出50 我出多過你60 理性諗個下已經知輸梗

原本大家以為 我出到80 對家會頂唔順 順應民意
但其實人家幅身家有1000 你得100
對家更加會玩到你以後無得玩 橫掂都玩爛左

唔好太偏離現實啦, 成日屌人唔犧牲, 你自己又真心準備好犧牲咩?

到依家仲諗住流血,武力反抗係咪弱智?

緬甸每日都有人比政權殺死
因為佢地知道一停落黎就會輸
有參與過既都會被清算
就好似今日既香港咁樣
對抗暴政 方法可以好多好多
萬變不離其宗就係示威 武力反抗
但係革命係要流血 要犧牲
香港做到呢樣野既只有一小羣人

就算香港做到全民勇武
解放軍落嚟一樣可以收你皮
結果同宜家都唔會有分別

可以唔接受咩
你問下身邊既人接受左未
就算口講唔接受
心底裏大多數已經認命
香港唔再適合香港人住架喇
儲多啲錢 有得走既盡快走啦
當年六四啲學生都好熱血架
最後咪又係要認命

其實大把香港人係無乜錢
只係社會壓迫到佢地連諗理想既空間都無
窮到無得停低手腳 只會愈黎愈窮

有邊個鬥得贏中國

會員啫啫滑雞煲#239336隻屈毛撚 肯死出嚟同我道歉未

我屌你老母你犧牲咗啲乜撚嘢姐 你有咩資格屌人 你流撚咗乜撚嘢血睇過 唔好講咁撚多野 等緊你表演

PR五毛狗全面進場

邊隻字有屌 唉 又黎

佢以為睇緊漫畫, 反抗軍拎把刀仔同有槍有炮既打, 流下血死幾件最後會嬴, 好心醒下啦

咁嘅地方講咩犧牲
呢啲地方只適合極權管治

緬甸贏咗你先好廢up喇

同我諗野類近
宜家開始都係做好自己算啦
指意香港人覺醒all in對抗政權係無乜可能既事

好耐未試過好似今日咁
因為社會發生既事而咁depressed
但係都係一個機會反思下自己
問下自己黎緊想點樣做

緬甸人俾政府撚左咁多年
已經去到 nothing to lose 嘅地步
同香港無得比

唔會到底

你做咩唔問下 點解北韓民眾底線仲未到 仲未起義

緬甸抗爭快樂程度咪又係同香港差唔多
(除左人地有罷工)
死人係因為軍隊開實彈咋

香港人將啲共產黨走狗當黃絲大台
點解要為你地犧牲
2019仲傷唔夠咩

佢地ready走佬only

喺連登講棧俾人屌

其實唔可以咁講

緬甸人贏咗➡️贏

香港人贏咗➡️支那出老解➡️輸

樓主係講緊果種決心
而唔係講緊個後果

打仗先call我，我做陣港豬先。

年經post

咁係因為你班cctoy中意又block 唔中意又block姐

不如問下自己做咩野搞到咁圍爐先算啦

是但啦屌到我識背

cls大大個標題, sorry大多數香港人阻住左你心中既革命

咁其實你自己心態準備好犧牲未? 以你自己標準, 咩先叫犧牲? 出黎流血?

緬甸正正就係最好例子証明就筒你犧牲幾多野 幾團結都無撚用對抗唔到極權 去到係手上都可以精神自瀆笑香港人

事實係就算今日全民勇武，老解好似緬甸軍政府咁殺人，國際冇嘢可以做到，亦都阻唔到佢哋殺人

侵喺度都叫做仲可以㩒住，依家個個國家都係打咀炮

已經比人屌緊
其實樓主都係講緊個現實

政治社會局勢唔到自己控制
唯一可以做嘅
就係令自己進步

呢句天倚講架

冇攞果班少數嘅手足去幫班自私撚擋喇！大部係都只係吃喝玩樂買份報紙出下post嘅自私撚是事實！

鳩叫就天下無敵，三罷都無能為力

人地就賠上性命前途
佢地就死都要番工各有各做

#2
#11
#12
#14
Show blocked user

出面講緊炒股 樓市go go go
你問佢準備好犧牲未？

已ready!! 想問有邊間黃店推介？

#27
Show blocked user

與其晒氣叫啲扮瞓嘅人樓主不如充實自己練好體能罷啦

老實講，俾中共統治都好過死嘅...

梗係未準備好犧牲

因為你連贏面都睇唔到

其實唔係越多人死會越容易成功革命 係咪我地每天比人打死幾廿個會有幫助 如果我地每日死幾百個 可以令美國出兵打9共產黨既 我諗好多人都願意 我都願意

或者我地有冇咁平等幾武力？其實我唔覺得我地冇犧牲既覺悟 至少我有 但係只係我地都知道就算犧牲左 都唔會成功 所以你到依家仲相信用武力 勇武 犧牲會成功既 都2021年啦 依個topic 要解釋幾多次

仲有個班串人食黃店好嬲好嬲個班就算啦 我諗大家都係唔夠共產黨鬥先會鬥自己人既 正常熱狗句子

屌柒你嗰班十居其九都係泛民fans
真話係難聽

冇個屌字就唔係屌 咪啦你

有犧牲唔代表就會成功
我同意要推翻政權就一定會成功
台灣、韓國民主化運動都有好多人犧牲
但犧牲個impact絕對唔會係即時性
Tbh要革命/反極權一定要有意志力
因為日子將必黑暗 唔係話多人犧牲就成功

其實係你自己去諗 而唔係我比個答案你
我只係講個現實出黎就係主流既態度
可以唔包括你架 如果你覺得唔係就唔係

無諗過會贏

香港人一方面負擔唔到住屋 唔可以冇咗份工
但另一方面又有好多閒錢去做休閒活動 例如旅行

喺呢個情況下導致冇任何逼切要爭取政治目標 坦白講香港生活情況唔係真係咁差

叫香港人犧牲
大家一係諗住移民 一係做港豬
點解要為咗啲成功率微乎其微嘅事
做啲會害你晒十年時光 留案底無咗良民證嘅嘢

樓主唔會喺度搵到佢想要嘅討論
況且呢度不論你持咩立場都好最尾都會演變成互屌 玩膠
連登可以話係毫無建設性可言
都係嗰句啦 上連登 勿認真

今生只嫁前線巴

咁我屌你老母都唔係屌緊你啦

希望大家可以開始讀書
讀多啲書曠闊眼界實無錯

諗遠少少 你要比到個願景人睇 革命完係有出路 生活會更好

因為實情依家係你唔搞政治野香港完全係世界top 10 既城市

革命完點行 係咪有一個清晰既方向 呢個先至可以凝聚更多人

孫中山當年都plan 左好多野先搞

就算冚家剷咁死哂都唔會有用 除左有幾日國際新聞頭條做下之外仲得到D咩

On9 拉
我哋而家唔係對香港政府
係對成個大陸
你話我有支槍都話夠打少少
我哋係完全武力唔對等
我哋人有限，大陸嗰邊解放軍、共產黨、公安都唔知有幾多萬，都未計三萬個黑狗
用腦諗吓都知繼續打落去會輸啦
樓豬諗嘢真係諗少幾忽咁

赤手空拳
對面渣曬槍
人海戰術？

唔接受可以點？五毛pr拉就算？

同埋會有好多冷嘲熱諷嘅comment
最後派膠嘅同認真撚會互屌

上連燈勿認真

真
樓主浪漫主義根本
冇諗過實際

六四嗰班垃圾好多
王丹吾爾開希嗰啲垃圾同nathan gphone冇得比

以為佢會怕外國制裁，會怕香港冇高度自治整臭個名
原來人地唔怕，咁真係冇野可以做

我都係問下姐 我都唔識處理

根本一郁手就ww3
無得郁

現實係人算緬甸人肯犧牲 唔代表會成功
根本武力不對等 人地又唔怕經濟制裁
簡單來講係軍政府has nth to lose

歷史上大部分革命背景都係民不聊生
香港一定唔係先
做到前年咁仲想點

好嬲 要懲罰黃店

跳一萬步諗 就算獨立到 都只會比鄰國無日無之咁搞鳩你

香港政府輸咗香港同香港人

依加只能寄望死前可見証光復到既HK

遲早都要流血架喎，而家就話武力反抗唔到姐

樓豬諗嘢真係好撚理想咁
武力完全唔對等，打幾萬人嘅公安、共產黨、公安，咁樣落去實輸

係，革命需要流血，不過你諗吓大陸有幾多人力物力打我地啦，我哋唔係淨係打緊香港政府同黑狗㗎

同感

我都費事了

無犧牲無自由

都要睇價值嫁wor
人地緬甸點講都係對坑緊個政權有機會贏
事實人地果國家 係直接會比中共或者歐美 影響到 佢換人與否
你香港 只係同一個市政府玩 中共100分之1力都未出 點同 西方國家又冇能力直接影響到中共 最多就制裁下 係唔同既條件下
犧牲既條件同回報都唔同 自私d都要講 下一代既命係命 自己果條唔係命咩 依家人地擺明車馬開cheat 你仲衝過去比收皮？

好認同樓主所講嘅嘢
但無辦法，香港作為一個發達地區，人民習慣左享樂（簡單講嘆慣），身上又有負擔（etc供樓）
相比起緬甸既人民已經無路可退
香港人肯犧牲既一定無咁多

到有一日支爆，你唔出黎勇武，咁香港都唔會光復到架喎

做人咁撚理想 好心腳踏實地睇吓啦

現實係咁。 一d都唔諷刺

手足rap 好人一生平安
點解佢哋會咁慘㗎cls 林鄭黑警實有報應
好嬲好嬲搞返1日全民xx日先

仲有好撚多嘢可以做
輸咗同你投降係兩樣嘢唔好撈埋嚟講

緬甸唔可能贏
嗰班垃圾要乜冇乜，唔會有外國勢力黎幫佢地

侵喺度都叫做仲可以㩒住，依家個個國家都係打咀炮

其他國家咪一樣有制裁緬甸班軍佬
人哋而家話wfc一定照去 你可以點？ 唔通出兵咩

陣間CCToy又屌你唔移民問你有咩高見

野豬系列

是但你啦 我係講緊心態
唔係因為一定輸所以唔想犧牲
係因為唔想犧牲所以一定輸
我唔係結果論 我係過程論
依家2021都只係過程一部分

同埋香港都仲係有好多港豬藍絲 唔好唔記得黃藍一直都係64比

大灣暉話過，港獨ge必要條件係支爆

咁你準備點犧牲
人人生活入面都有自己要去承受既野 邊有得屌
只可以抱住唔好分化既心已經幫到好多

兩年後你仲可以上連登9 up證明你都唔會好和理非幾多

因為香港本身係商業社會 發達地方
好難突然要有「犧牲」嘅覺悟

agger
我地面對緊嘅係中共
唔係港共

又講真話

唔知遲下緬甸會唔會有黃店

你咪講左個main point囉, 武力完全唔對等, 流咩血

樓主趕住拿拿聲全民勇武出黎流血, 佢準備好犧牲, 依家係大多數香港人拖累緊佢, 真係辛苦佢, 希望佢捱到去果日, 唔好自己犧牲先

講真，連罷工咁基本都搞唔成，仲講咩抗爭

人地哇屌哥講得啱
諷刺，而家啲連登仔連五毛都不如

成日話有報應 我就見唔到有咩報應 全部有錢佬有幾多個唔係踩住人上 又唔見有報應
就算毛魔 得番個弱智孫 覺得係報應咩 事實人地從來只係諗自己 個仔都送去韓戰送死 只係佢唔諗後代 邊有報應

窮到都唔得閒理

你話香港無自由啦唔得啦要走啦

實情係做小日都無飯開比業主叫走

例如呢？
侵侵落台後美國都咁樣態度
難聽講句做黎有咩意思

都係果句
叫樓主做士前卒先
唔係話唔可以犧牲
而係起碼有價值d

咁唔代表之後唔洗打架喎

所以最慘都係而家比人告暴動嗰班𡃁仔

為左班自私仆街港豬 要坐十年

佢當咗自己係軍師

樓豬：要死你死先
我仲要指揮大局

最尾嗰段
呢個post 已經出現咗好多
講嚟都徙氣

上年個潮流係抗爭

今年一次係股票

香港國際戰線不知幾開心，家陣最緊要BLM同追殺侵粉

仲講到自己兩年前好ready 咁

過多十年八年再講啦

好同意第二點

咪係
歷史以黎全部起義，都一定要搞到兵力大過個政權先會成功
你個對手係支那，核大國加人口最大國，冇美帝絕對支持既話，我完全睇唔到香港有贏面
香港由day1就只有輸同打和，玩左兩年都未直接判輸已經好勁

其實唔洗諗太多
問自己一句肯唔肯為香港死就夠
唔肯就寧願唔好做
見倒緬甸死咁多人都未推翻倒
就知你一條命都未足以推翻
更何況投票 食黃店 聯署 遊行 集會可以推翻？

我自問真係垃圾未準備好
亦都好慚愧自己唔敢面對實彈。

根本冇野可以做
Twitter 黃店 記住某啲日子並唔可以推翻政權
純粹for 自己過意得去好啲唉

Respect人哋至少有減

香港人俾人搾壓咁多年 個反抗意識可能已經磨滅左好多 不過歸根究底都係大部分人覺得大把退路 無危機感

我吾想 ‘人生更美好’

傻9樓豬不忿留低負皮

鬥黃之前
請問自己
你坐過監未？你畀狗咬過未？你畀人告暴動未？你畀人打到嘔血未？
未嘅話請你收皮啦屌你老母
咁撚得閒屌自己人

Push this

你去wiki吓就知道嗰班人有幾垃圾
當然嗰陣ge國際環境有份令到佢地變得垃圾

人窮限制了思想

都唔知點解啲中老年人咁信有報應

有冇諗過香港人一早計好哂
根本冇贏面

係咁, 企係高地怪人呢樣果樣, 型囉, 已經好似顯得自己比人地付出多好多la, 你feel唔feel到

會員啫啫滑雞煲#239336隻屈毛撚 肯死出嚟同我道歉未

巴打好波仲要咁撚唔知醜喺度屌人 抬高自己

香港人太有錢
機會成本太高

認同

樓主未又係坐响屋企之後屌唔犧牲
哩啲人仲嘔心過藍絲

結果兩年後我都係比人屌緊
不切實際 唔夠中國打 鍵盤戰士 乜乜柒柒
屌到我都識背
喂 我係講緊個事實
點解平衡利弊 思考成本係要放喺第一位
回歸返去最原始嘅問題
主流準備好犧牲 先會帶黎革命
咁我出個post就知道主流依家點諗

咁你想點打? 拎把遮同人打?
人地一槍打撚死你啦

所以抗爭最唔缺既就係意見
求其都講到幾十條橋 好似少林足球咁日日係度諗抗爭同乜野溝埋一齊係行得通 其實無咩用

我都廢事睇本地新聞 寧願去twitter幫緬甸朋友打下氣
IG story舖天蓋地洗版 share下貓post 俾大家做個緩衝
有時候心情太緊張反而冇好處

咁你縮番係老母個西到等啦, 主流準備好再叫你, 辛苦曬

唔係未準備好，而係冇準備過

d人成日諗錯

多人為革命死 = 會勝出？
反而會唔會係指出對手武力輸出好高同殘忍

樓都買唔起 住埋啲一千呎都冇既狗屋
實質有條撚咩嘢

住外國窮過你生活質素高過你

熊市就唔會架啦

想睇樓主赤手空拳單挑三萬隻狗

咁咪到支爆嗰日先打咯，咁你起碼唔會100%輸
你啲大局觀咁差ge

革命係有人死架喎，我就ready好喇

夠薑就直接入解放軍軍營啦

所以香港有排都未到至撚黑暗果日，而家先係岩岩日落無耐

但我信黎明一定會來到

見到好多人已經係港豬mode[so

犧性甚麼？
你咁講好不負任
你未講淸楚內容就comment人未準備好？
點都好
兄弟爬山 各自努力

知名五毛user - 哇屌

比D logic 黎
都唔係拗緊你係咪過程論，係欠缺先缺條件
前提你要我地依邊有寵大 人力物力back up，咁我覺得你個statement 可以成立

但依家冇，所以，完

肥婆就肥婆 肥乜撚嘢妹

啱呀

街頭抗爭而家唔work，唔代表之後唔work架喎

但佢講得啱

咁應該點做？
批評完未有心理準備咁之後點？

你有軍火？俾你用火魔燒兩隻狗成功喇，咁之後呢？邊個執政，邊個同共產黨對？你咪又係祈望共產黨俾番自由你！

年青人走啦

鄭立......成日講埋D高調 街邊搵個阿伯都識講啦

上連燈 勿認真

有人派膠
有人放負
亦都有人冷嘲熱諷
認真討論嘅都有嘅
不過就少啲囉

呢樣真

黎生

仲有命喺到口upup嘅撚樣無資格指責人冇膽去死

香港冇流血咩？熊仔餅嗰啲呢？
如果大家冇決心 場運動一早完咗
其他地方係激烈好多
但係都唔使貶低自己人

Sorry. 我有我生活 唔會想犧牲條命 唔抵

保重身體 支爆再講

你呢啲係標準左膠諗法

態度正確

blocked user 來

罷工=抗爭成功算唔算偽命題
共產黨而家都唔要面咁同你打 點解仲覺得罷工佢就會投降

淨係話人5毛 不如試吓講吓佢依句講錯的乜？

唔岩聽既說話永遠唔會想聽
講中心底現實就只會self defense

你地最歧視果個戴耀廷而家身陷囫圇
點睇
你而家係連登準備好去死？

有 如果你相信自由同民主終歸香港嘅
咁就準備好自己準備嗰日嘅來臨
世界不斷會變㗎嘛 冇人知未來會變成點
中共統領世界又好 中共崩潰維持唔到鐵碗管治又好
都要做好自己本份等待機會
18年都冇諗到19年會玩到咁大啦
用鄒家成句嘢總結
勿忘國恥 忍辱潛行 靜觀其變 伺機而起

犧牲左啦咪

咪有人坐監

有人移民囉... 又鬥黃？

果排日日開波
班撚樣咪又係上黎屌人水人出去送頭
根本就係公佢贏字你輸
要搵位入既點都搵到位

罷工係部份連登仔既信仰, 有罷工無暴政

唔抗啦，變藍算
if you can't beat them, join them

駁唔到

緬甸都唔知罷工左幾多日
仲要醫生 政府人員 even藝人都好出全力撐
香港就真係⋯
仲記得果陣好多post話好想被罷工

你講得一啲都無錯

係架

派五毛尼連登只會徒勞無功

咁你咩諗法？加入游擊隊！北愛爾蘭共和軍咁？

以死幾多人作為衡量會唔會太無人性
同埋你點人介定決心？
流唔流血係由當權者決定
唔係由巿民示威決心同激烈程度

唔會到底，底線只會愈黎愈低

佢的確係5毛
但係今次都冇講錯

而家啲人擺明係接受唔到自己都要上前線

唔緊要ge，而家呢段時間比足大家操好自己

坦白講，香港要革命成功後有未來係真係要外國勢力照（咁當然要有利益吸引先得，但呢樣野容後講）
否則即使支爆，中共仆左街，唔通你以為支那既普通人民又係善男信女，會唔攻過黎香港強佔+搶掠？淨廣東人口都以億計。

罷工唔成功同埋政府帶頭攬炒好似變左連登仔面對抗爭失敗既落台階

Come

宜家搞緊革命 唔係變革
革命係由下而上既改變
接受唔到死亡
就真係唔好搞講真
咩流唔流血係當權者話事
just like bull shit
每個國家民主化唔係求翻嚟
係用人命同流血打返嚟

咁樓主做過乜？

五毛講同普通人講嘅目的唔同

係咪唔記得香港死咗幾多人？

掉落街個啲冇上報唔代表冇人犧牲

唔好成日覺得香港人冇付出，世上所有革命都只係少數人嘅付出，咪下下將自己友講到好廢好錫身

人比人比死人

所以成日話香港無決心所以brabrabra根本就係精神病 天鵝絨革命血都唔洗點流tim

其實係...

樓主話大多數未準備好犧牲
我想講大多數係豬, 唔係唔支持民主, 但根本就係唔睇新聞, 唔知點解佢地可以活得好似局外人咁, 除左申請BNO有醒過之外都冇發生任何野咁

咁你copy翻段野再講多次咯
你都未至於係五毛掛

你既大局觀先差
有啲嘢唔係你付出咗就有㗎
理想撚
冇條件，我哋冇大陸咁多人力物力
If extreme咁講，我哋全軍覆沒都未打敗哂大陸d解放軍

當初香港人肯罷工...
當初香港人肯犧牲...
當初香港人肯全民勇武...
連登仔就係睇得漫畫太多, 諗野不切實際
依家就搵野瀨

普遍連登仔就係你咁非黑即白
所有過程變得毫無討論價值
抗爭都要一步到位

我都認同罷工唔代表對家會投降識驚
香港人連罷工都做唔到團結一致又點有下一步

同支那呢喲生番地方比梗係啦

最低限度要中囯民不聊生，香港人先多少少機會
如果只係香港民不聊生係冇作用

港人要返工，仲要供樓，你踩港？

繼續打啦總有一日會贏

所以咪叫你反駁囉 唔係就咁留低一句5毛就完

話咩移民留返條命同佢地鬥長命，笑唔撚笑死人。
又要怕死又要攞光環
你試下時光倒流返去二戰同蘇聯人同中國人講，要留返有用之軀，要同納粹日本仔鬥長命啊

香港民不聊生就係連登仔口中攬炒

其實係價值觀問題，你喺火場會唔會撳下計數機睇下逃生成功機率係幾多先決定逃唔逃生？你覺得自己生命好重要所以機會幾細都會逃生，你唔會坐咗喺火場到話「死硬喇，場火冇得救喇，輸曬喇，冇出路喇」咁。

火場裡面你唔會因為機率細而放棄你重視嘅野，例如家人，仔女（或者其他你覺得非常重要嘅野），你唔會擗低佢哋自己走咗去。

會評估勝率，代表件事對你黎講唔太重要，如果真係重要嘅話，就算幾冇可能你都會保持無限嘅信心。

樓主你開到post
姐係你未犧牲啦？

台灣原住民對日本仔
選擇戰鬥到死果一刻都唔放棄
唔知原住民會唔會諗呀打撚贏在台日本仔
都未必打得贏成個日本

歡迎樓豬再黎拗
根本冇得拗
我哋人力有限已經係個fact

緬甸知中俄都會撐佢，所以聯合國制裁唔到佢，佢更加有恃無恐

至於經濟制裁，唔係一時三刻就可以令到佢驚

樓主po文打飛機

算啦，你話我放負撚都係咁講。香港人只會接受，每次都係諗住制度內改革。個心態都仲未準備好對抗政權

未有下一步就會同你講罷工無用唔work

連登當主流包你革十次命都唔會成功
唔好睇得呢度咁認真啦
係冇錯好多人怕死怕冇工返怕冇錢
但始終大家有各自嘅底線
大家都有盡力做力所能及嘅事
同衰啲講句唔共同經歷過痛苦唔會有思想上嘅進步
有14年嘅屈辱先有16年魚革 有16年嘅痛先有19年和勇不分大團結 冇人知19年會成為未來邊一件事嘅trigger
但講到尾 要相信自己當日為咩行出嚟 要相信自己嘅信念 要堅持落去 投降 放棄 先係真正嘅輸

講明係要支爆，咁嗰時中共邊有咁強軍力

同埋支爆ge話，都仲有新疆會作反

如果唔支爆點算???
咁恭喜大家，你地唔洗出去抗爭送頭

香港已經死左萬幾兩萬人了

有移民就唔會再有底線
不過實在諗，你要打狗+不確定量支那軍+1/5狂暴藍絲先有機光復
我地打唔打到咁多

其實大家只係唔想有人講出黎而已 香港家陣咩情況大家唔知咩 仲自欺欺人

咁贏咗啦 或者我地仲拉鋸緊有優勢 係咪會岩聽啲呢？

掉返轉問樓主
點先叫贏?

街頭抗爭打左咁多次
係武力完全唔相等下就算比你有幾十倍人出黎又點?
就算真係比你佔領晒所有政府機關
而家中共擺明車馬要揸返大旗
到時派軍隊落黎 然後我地又返屋企訓覺
訓醒第2朝呢?
定樓主覺得香港人可以一直反攻上北京打倒共產黨?

去到最後一步就係支那接管返香港
死既死 生存緊既就捉晒去坐監
其實同而家冇分別
只係中間少左步驟

cls, 唔阻你犧牲

真

香港價值一向認同精、叻、轉數高，同政權死過會被視為傻仔

簡單啲講，短視自私中共亦好明白香港人劣根性，大搜捕就係知道香港人根本唔會有大規模流血抗爭，可以慢慢消磨反對派嘅意志

岩呀
樓主講到香港抗爭冇穿冇爛先收皮 而緬甸流曬血死曬人就換取到勝利咁
香港咪都係有一大班後生被自殺
緬甸冇外國制裁既情況下民眾咪又係敵唔過強權

你太睇少中国人忍耐力

6億人月入under 1千都係乜事都無

可能真係要等到食草/人食人

係香港人未準備好犧牲, 樓主準備好架啦

其實對與錯 只可以係成件事完左之後先可以定奪
如果已經消滅哂意志 做港豬啦 我的確係覺得喲豬唔配有民主 如果仲想he抗 就keep住做啦 可以休息下
因為如果得一小撮人過勞換黎既民主 我一樣覺得佢地唔配

咁點解你仲生勾勾喺度回覆
講就好激
做就縮埋一邊
做唔到就唔好吹到咁大
同埋講咩民主係人命同流血打返嚟唔該讀下歷史先啦
日本民主點嚟

樓主準備又俾人屌 浪漫主義 做無謂犧牲balabala 有錢都移民打國際線啦

你要比人見到希望人地先敢相信
可能你好有大局觀眼光放到好遠 但大部分人都無咁既水平

我想問下 對你黎講點為之做好本份

我覺得而家做咩都係只有0.000001% 嘅效用
但係仍然有人做緊 例如twitter 街頭貼/寫文宣
有錢嘅支援手足 有時間嘅旁聽

無力感係好重㗎啦 但有d野係自己堅持先至會有個記憶係度 先至可以將呢個抗爭嘅執念傳承落去
波蘭都係等佢自爆 我地都係要等下佢

不過有時真係會諗如果有生之年香港真係變咗大陸23線城市會點

香港人其實冇得救， 同種族滅絕無分別，未來一代亦會受中國式教育變成小粉紅

事實根本大把人唔想犧牲

讀有部分想一步到位 樓上都有提

政策根本就係談判的藝術

而家中共都唔同你傾

直接del 曬 民主黨

幾年前都話做下樣 慢慢袋住先 票投特首

而家

連議員都無得選

再講犧牲， 大把人就算移民都係犧牲

離開父母， 生長地， 熟悉的工作環境

去做二等公民

因為個地方已玩爛左

咁唔叫犧牲？

一定要去到死的地方先叫犧牲？

樓主坐左監未？犧牲？

坐緊監的人聽到你道德審判真係會覺得好諷刺

無任何可以道德勒索任何人

所有都係自己所選

你做咩 你要為自己付責

一年千幾條浮屍，我敢同你賭香港人係過去兩年嘅犧牲唔會少得過緬甸，

只係政權唔比你知，正如緬甸政府唔會話佢殺好多緬甸人。

16歲輪姦大肚，新屋嶺輪姦，通街捉女仔上車，失蹤人口，周梓樂，太古黃雨衣自殺，全祼浮屍，油塘掉出氣窗，全黑跳樓

記住，唔係香港人冇犧牲，只係你好不幸地善忘，望住緬甸打得激就忘記無名無姓無可疑嘅手足，

幾多人坐緊監，幾多個係支那坐緊，幾多人流亡，幾多人冇機會見到聽日嘅太陽

你隻0.5 唔好係度老屈，香港人炒支共已經炒得好過預期

如果冇香港人點火，支共制造2025真係可以稱霸亞州

咁係咪我出post最後留低一句
利申 比狗拉過 有案底
說服力對你黎講就會大啲？

但一班唔肯犧牲嘅人鳩吹自己抗爭緊，時代革命？都冇講流血，大撚把連工都未捨得罷，前線手足衝左就當左自己衝左咁。口裡說寧死不屈，身體最誠實。蒙面法一出已鳩都縮埋，冇不反就唔敢上街。年年去維園打下咭鳩叫兩聲無忘六四攞光環，到左中大理大圍城叫佢出去：傻的嗎？！

跟住屌佢兩句話你五毛分化，為左張移民閃人嘅良民証抗爭post都唔敢出。手足用性命前途爭取左BNO平權當已達到目的。五大訴求一早拋諸腦後⋯⋯⋯各有各做喇、人地日日要揀黃店先食又攞錢買份報紙已好撚盡力

鳩叫就天下無敵，三罷就無能為力。好似班泛民咁鳩坐維園同個議席三十幾年⋯一事無成但又唔肯認⋯⋯⋯

真係越講越撚怒

有邊間黃店介紹？

所以好多香港人心態只係流於打卡式抗爭
係好難用民眾力量使政權倒台

算啦香港做咩都係會輸
香港玩完㗎啦，走啦

sad
but
true

“而係社會主流有犧牲生命既心同政權對抗”

呢句講得好好，但香港滲入咗好多芝麻人，仲有好多愛國藍絲廢老，肯定多過黃嗰邊

係唔係主流，就你明我講咩啦

不過我覺得人地就係見到香港一停咗就搞成咁，先至唔敢停

望到我地嘅情況，可以作為一個參考借鑑

除左忍者導彈之外

所有制裁都唔痛唔癢

佢地土皇帝有槍有炮

留係自己靠榨壓人民一樣生活過得非常好

Agger

你真係再起義佢咪出軍隊，對佢嚟講而家其實都無咩分別

好似打交咁
現在香港就有班好似樓主咁的冷氣軍事

明明得130cm, bmi 18, 手握力20kg，跑1公里都索晒氣，人數得10個人
就不斷催眠自己和身邊的人，話自己好大隻
或存僥倖心態
同班180cm， bmi 23，手握力80kg，個個都係準奧運級拳擊選手，100人團隊打交

打輸左，簽和約又話人地條件苛刻
最慘係呢班130cm係代表緊全港去打

其實早前，話和平遊行無用的，係最抵問責，因無視歷史事實。
和平遊行真係無用？
2003年50萬人和平遊行擊退23條。
2012年數萬人和平遊行擊退國民教育科。
2016年鍵盤戰線擊退俗稱網絡23條的版權修訂案。

相反，勇武和不合作運動就屢敗屢戰
2014佔中失敗
2016魚蛋失敗
2019反送中，開頭成功。後來太勇，招回國安法。

黃色經濟圈就得啦
犧牲？不了 你坐監你唔好彩姐
關我撚事

香港打份牛工 痴屋企住
生活質素都好好
點解要拋條命同你搏

所以19年嘅墜樓浮屍係? 衝前線嘅全部都生活質素差?
緬甸又係唔係你係畫面見到嘅「全民」抗爭呢?

咁你諗住點犧牲？

佢地冇講到咁白，不過呢，手足就等緊上庭，或者俾人抄晒牌想走都未必出到境。佢地就Be water移民閃先，各有各做喇！

香港大部份人都願意無風險抗爭
要坐監, 會死人? 你地去埋我個份啦
香港人大把後路.
好有錢既, 一早已經有外國護照
有錢既, 專業人事要移民都唔難
到宜家有BNO既, 又話可以5+1移民
咁我想問仲有幾多人肯冒險去打場九死一生既仗?
因為愛香港? 因為我地既家?
清醒D你望返轉頭97移民潮, 就知香港人有幾咁愛香港.

樓主已經比狗拉過 有案底

如果連罷工都做唔到，點期望會真係出黎抗爭

佢以為佢係avengers一員

Errrrrr你自己都講咗啦
但低唔低效用係睇你角度嘅啫
做緊嘅嘢行之有效嘅咪繼續
在我而言就坐直飲水健身練跑同入定貨 準備有朝一日做負責出手嗰啲笨人

和平遊行真係無用？
2003年50萬人和平遊行擊退23條。
2012年數萬人和平遊行擊退國民教育科。
2016年鍵盤戰線擊退俗稱網絡23條的版權修訂案。

相反，勇武和不合作運動就屢敗屢戰
2014佔中失敗
2016魚蛋失敗
2019反送中，開頭失敗。中段成功。後來太勇武，得罪大佬，為港招來國安法和大規模DQ。

根本社會主流都仲係和理非 要迫到大多數人暴力抗爭好簡單 宜家明顯仲未到嗰步

槍？唔只一枝啦，都唔只一隊
無畀cctoy割咩？
好多人根本就接受唔到醜陋咁贏，寧願壯烈咁輸，睇吓poly？一日你拎唔起枝槍、枝火魔，一日都只不過係自怨自艾

用抗爭narrative既中二病患者

講撚到班前線都死晒咁滯都未撚捨得罷

有一點要補充：成日話唔可以用武力，因武力不對等。但罷工又話唔撚得（首先都未真正三罷過）

又吹乜撚野冇工會，現在有工會就吹唔夠大財團黎，仲有人吹因藍絲唔肯罷。單靠黃絲就罷唔到～

真好笑，唔係成日吹抗爭者佔大多數咩？又話唔怕普選（選得就已成年及多數番緊工嫁喇），咁點解要全民罷工果陣又話黃絲罷工佔唔到大多數，癱瘓唔到社會及政府運作？

原來所謂抗爭者中都有‘唔罷工嘅人’
或者‘唔可以罷工’嘅人

點解唔可以？因為我罷工你養我牙？！乜冇左份工就大獲？或者冇左一個星期甚至一個月人工就會死人？

唔係又吹到抗爭者大多數都知識份子又中產高學歷咩，又話捐左好多錢，冇儲蓄？一個星期嘅人工都攞唔到出黎？黃圈合埋嘅財力互相幫助都撐唔到一個星期？（都未講到罷工罷到完全癱瘓香港運作為止，可能不是一個星期嘅事）點解到左講罷工果時就話冇財力，去飲飲食食吃喝玩樂消費抗爭果時又話黃圈好有經濟實力？

當然，重點就係自己份工緊要過民主自由囉！緊要得過死左幾多手足，緊要得過立法會有冇得選。人最終選擇左安全生活而非攞自己已擁有嘅財富去冒風險。一句到尾：自由可犧牲，最緊要搵銀！！！

所以請左個AL係屋企執屋當罷工，人地罷工係為左上街抗議呀DLLM！

星期六日點抗爭都冇所謂（行行企企好喇，又冇太激，冇不反就唔出嫁）最重要星期一至五要番工。

都冇同你講流血，肯跳出自己個安全生活圈放手一搏先再鳩叫時代革命喇！

啱丫，其實能夠令香港人有民族身份認同
同埋港獨被大多黃絲接受已經係超級大進步，諗下天琦參選個時香港氣氛係點，我作為頭批獨派係覺得好震撼
不過話我地係靠苦難維繫係冇錯
前年大軍壓境大家真係可以放低小既矛盾，一致對外，“不完美、可接受, 加油”係出得最多既comment
而家好似所有Scenario 只有一個答案可以表示你對香港既愛，連人地點陳詞都可以係一個評級
如果咁樣分化落去我地失去埋鞎苦鬥爭一年既小小成果，我真係覺得好痛心

其實點解會驚外國制裁
感覺真係個時比某D言論影響左覺得中共一定會驚
最後縮既一定係佢

緬旬人由細到大都已經生活喺不穩政權下
而且處處要聽周邊國家頭，又冇得發達
唔少人本身都冇收入或低收入，冇乜野可以輸
好難同香港直接比較

反觀睇下泰國，泰國近年經濟不斷增長
武肺又唔算嚴重（因為早封關，但之後好多case都係緬旬外勞）
上年嘅示威得唔到大部分市民支持，
反映一個地方經濟愈好、人民愈受惠的話，愈不願意對抗政權

得罪大佬

好正常
香港人一開頭係賣慘咋
幾多人會諗到推翻政權咁遠

得啦得啦唔好激嬲中共啊嘛
就係唔想再維持香港有自由民主法治呢塊假面具先有攬炒呢個idea咋嘛
但冇人估到中共玩武肺玩攬炒全世界

感覺就係一班10人的侏儒團隊，去攻擊100人的奧運選手。個個幻想自己係大衛，會擊退歌利亞。
但歌利亞輸係佢太高（巨人症），而你的對手唔係患巨人症的歌利亞，而係一班健碩的奧運選手。

2019年6月9日，16日 一百萬 二百萬人都唔夠和平？

依家人地咪同你講緊大多數香港人囉 淨係前線先係香港人？

2019年6月15日宣布左暫緩
2019年7月9日宣布左「壽終正寢」
仲係無視呢些成果，水人去做勇武的，一係鬼，一係豬隊友。

北韓咩自由都冇，有餐飽飯食機會都冇，又窮
拎黎同香港人會唔會戇鳩左啲？

食屎啦！仲出埋d 咁嘅post!

你自己又話開頭失敗？ 搬龍門？

開頭指2019年6月9日前

高汁，我無心機打咁多字

最初頭黃店會播歌既時候，好多人會無啦啦叫口號，果時我聽到都覺得尷尬

冇612邊會暫緩
69完左果陣仲講緊612照通過

寫咁長做乜鳩

一句講晒：犧牲成本愈大，阻力就愈大

好似賭錢咁：全幅身家得$10同$10億，邊個大機會All in?

開頭仲和平
再者 暫緩 你都算成功？
訓咗幾耐

所以咪話
2019年6月11日前失敗
2019年6月12日至16日好成功
2019年7月1日打後就係太痴線，反效果

完全無視晒中間發生過咩林鄭先出嚟話壽終正寢
記唔記得梁義士嘅遺志啊

準備好嗰班一係死咗一係流亡一係坐緊，剩低都係自以為付出咗好多嘅人，睇下連登咩post多再睇下佢地講咩就知

咁2019年7月14日之後又仲咩咁勇武？
2019年11月呢？仲咩野好似sort撚左咁？

用腳投票，快d走

根本經濟各國都差 個個都想中共開放更多比佢地入去做生意搵錢
侵侵簽貿易協議都係 裡面有part要中共開放金融比外資玩
大家一齊割韭菜 中共OK 貿易協議咪簽成

睇返而家都係一邊屌中共 一邊迫中共比油水黎
你肯比油水我咪邊眼開邊眼閉
新彊 香港 人權 Who fuckin care?
對我國家自身有咩利益?

自己國家都已經半條命 仲可以點搞
最多出口術 睇下中共有無野益下自己

信佢暫緩的 驗下腦好過上連燈

勇武同前線睇清楚喇！哩d就係所謂嘅同路，中大理大果d傷亡係你地自己攞黎嘅，冇哩d場面單靠和理非都可以坐出個BNO平權，所以都唔知你地衝出去送死仲乜鳩！
好似泛民咁年年維園打下咭鳩叫兩聲無忘六四唔得？係要走去衝，送頭？
一早講左爭取民主不能一步到位嫁喇！人地叫左三十幾年香港民主不進反退都因為你班勇武派衝擊乜鬼立法會攪亂局喇！一定係！否則今年，唔係，20年已有中央應承嘅雙普選了！走鬼去攪乜撚野時代革命喎⋯

咁你又話7月9日 壽終正寢成功？
你搬幾多次龍門啊 師兄

成功咗啲咩？五大訴求除咗送中叫壽終正寢邊樣係成功？

邊隻字話前線先係? 佢話冇人搵命搏咪睇返19年囉
佢又知生活質素好就唔會搵命搏?

試過啦
中共初期大饑荒 文革 咁撚顛班奴隸都無反抗

其實香港都死咗好多人

兄弟爬山 不分化 姐係 你有你坐 我有我移民咁解再白D就你係爛頭卒咋我呢 要保存實力去其他國家辛苦曬！
我地真係好撚鍾意香港（已移民）

呢個世界唔係她好多聖人㗎咋

而且明知仲有路可以走嘅話
就唔會搏命

所以兵法上有所謂圍城缺一

其實歷史上【革命】從來都係多數人FreeRide少數付出的人

不過好撚多人唔鳩睇歷史，將個期望較高咪樓主個種睇法

你唔會搵到一個地方【革命】係有人口一半人經常活躍參與

不過香港人就付出程度不嬲都係比較低，簡單就係港豬人口比例過高，唔係講緊連登級冷氣，而係講緊食玩瞓，我唔理政治，兩邊都唔啱

學生個個有熱血抱負當然唔覺好多豬，但出到嚟做嘢你發現唔係咁的世界

講616 200萬+1個時，都好撚多藍絲參與
因為藍絲只係撐自己，再睇邊邊贏面大企邊邊，再怪責弱勢一方

例如有一期，政府弱勢藍絲就講政府快D搞惦佢啦，應成班後生啦，咁社會就變返正常

唔係去得遊行就一定同路人

咁的
香港示威者如130厘米，BMI 少於18的侏儒
中央如180厘米，BMI 23的國際奧運選手

一開始，佢話晒事。
你話唔舒服，唔鐘意，佢咪退一退。
你發下脾氣，佢會讓一讓
你細細力打下佢，佢都會忍一下。
點知，你扯晒火，好大力咁大，忘記自己係侏儒身份，奮不顧身咁打呢位奧運選手，佢咪一野打死你囉。

你肯定？
如果冷戰蘇聯勁過美帝你估下仲會唔會有咁多民主國家

咁的
香港示威者如130厘米，BMI 少於18的侏儒。
中央如180厘米，BMI 23的奧運選手。

一開始，佢話晒事。
你話唔舒服，唔鐘意，佢咪退一退。
你發下脾氣，佢會讓一讓
你細細力打下佢，佢都會忍一下。
點知，你扯晒火，好大力咁打，忘記自己係侏儒身份，奮不顧身咁打呢位奧運選手。佢咪一野打死你囉。

由頭到尾都係玩緊言語藝術
撤回就撤回 死都唔肯咁講仲唔係因為身有屎仲會係咩原因
會信林鄭講嘢先真係痴撚線

呢個post吸哂d 5毛放負撚入黎

香港：唔好阻住我返工

當自己係判官

你屌香港人無用
唔係香港人唔想犧牲
而係所有人類活係香港嘅話大部份都唔會用命換政制改變
呢個係人性
如果你覺得其他地方其他民族特別優秀先抗爭成功，香港失敗係香港人廢
咁你唔適諗香港點抗爭
因為你連人類都未了解

咁的，其實你邊度人？

1999

夠鐘返工啦，醒未？

個人覺得個核心問題在於自由對每個香港人既價值

始終就算冇自由，香港生活都唔算太差
同古人冇飯開要餓死果種差距太遠

如果自由真係咁重要，一早三罷左
好多人都係精神上支持抗爭，實際上就不了
所以先會有退而求其次，去食黃店之類既概念
對大多數人黎講，抗爭成本太高，遠遠高過自由既價值，所以你點等佢都係你眼上未ready既狀態。
另外，抗爭亦睇唔到勝利既曙光，以前都仲會覺得中共會驚，而家踢爆左，原來佢唔驚既，仲會同你死過。

而家就係呢個情況 如果你話佢地齊上齊落去左邊
總有人走出黎話我唔介意佢地移民走先 真係笑撚死
問下無得走個D 有幾多個咁大義 個心無唔舒服
班移民撚 有D仲要講到自己去外國仍然會打國際戰線保存實力物物柒染 仲係好愛香港 假撚到

何謂革命？

呢幾日見見到班人係ig share 緬甸講好嬲好嬲 真係得啖笑

救紅磚嗰日已經係士氣最高嗰日黎...

講事實咀。
從來勇武抗爭要成功，一定係反抗軍的軍力，同政府軍相若，甚至更強。
而家香港係侏儒對奧運選手，故必敗無疑。

班白左個啲叫制裁？ 做下樣者 佢地唔係唔怕 而係佢地知班左膠根本得把口 所以我不嬲都覺得班白左真係最撚廢 比人地break rules 然後笑笑口同人做生意

從來靠勇武抗爭的革命要成功，
一定係反抗軍的軍力，同政府軍相若，
甚至係反抗軍的軍力更強。

但香港，係侏儒級軍力，對奧運選手級軍力，
故必敗無疑。

放負撚 收皮啦

就算700萬人武裝

你要對付嘅係14億

無外國幫手 輸硬

香港人已經做到盡

結局可惜 亦係意料之內

注定永世住狗籠屋
做支那人隻狗

好簡單 影響到自己份工身家財產利益 自已嘅屋企人 香港人本質係自私 唔自私個班已經比人拉哂傷嘅傷

除非中共有一件事係同時會影響同香港人嘅身家財產同未來 否則一世都唔洗旨意見到香港人的起心肝反抗 事實就係咁殘酷 講到尾香港人只要唔影響自己 又有幾多人真係願意冒住生命危險放棄依加所擁有嘅野失去一切去反抗

Ok都係唔好激嬲中共
但你漏咗樣嘢 冇侏儒佢冇錢生活

香港只會愈黎愈差

真 不單止對手太勁 好多豬隊友

其實中大同理大之戰班黑警無用實彈都打到我地仆街就知個實力差距

原因好簡單 人唔夠多
係真係有200百萬人支持出黎幫手 黑警點會頂得順先？

所以實情就係大部香港人根本唔願意抗爭
成日叫人食黃店買黃店野當抗爭
最後咪一堆食人血饅頭既人搵錢
之前咪踢爆大部分黃店咪又係轉售淘寶野
振興支國經濟
問心 你地問心 有幾多間唔係賣淘寶野？
點解要買黃店 就係因為唔想幫襯藍色資本家
結果係咁？仲有無意思？

然後當有人提出檢討 就會無理地俾人屌分化 五毛
咁個運動點會進步先？

所以 香港人口裏說不要共產黨
但實情就係去donki買壽司食黃店最落力

不服來辯

因為香港人”太有錢”，雖然未來會慢慢冇哂國際優勢，變成大陸三線城市，但始終短期內未係。你好難要求銀行存款+資產有幾百甚至過千萬嘅人置生死於度外咁抗爭，而有上述條件嘅人應該有過百萬人。難聽啲講，緬甸平民個資產、學歷同香港係兩個世界，正所謂冇野輸。唔係話放唔放負，但事實就係咁。

所以就乜都唔好做
繼續俾人溫水煮蛙等死？
求生定求仁？百萬人上街答咗你啦

點解會行國際線呢條路
咪正正就係好似你所講咁 戰力差距太大囉
但呢個唔係一個藉口去俾你合理化中共嘅強姦
你呢套思維同大眾所講嘅藍絲有撚分別？？？

岩呀岩呀

pin this la

叫大家唔好走浪漫路線，要走現實路線，就係咁簡單。

你可以繼續浪漫下去，但你影響埋我。
因為預計到，下場係班勇武坐監，我們香港人就被剝削最基本選舉權。

支那抗爭民主國家成功咗

所以咪係 成日要踩低香港 明明其他國家都係咁

試舉出現代軍隊發展後武力革命以致民主化嘅例子

你係小數渣On9

唔係話灰心撚
而係事實上
當侵仔走左之後 大家可以見到 美共以外嘅國家係用圍堵政策 嘗試將中共呢條惡龍封係佢自己屋企入面 等佢自己餓尻死 然後叫香港人走
因為屠龍派首領已經俾DS拉左落黎
咁係國際唔直接積極出手底下
利用武力差距極大嘅血肉抗爭有冇用係可想而知嘅事
當緬甸日日打死人 新疆種族清洗 連我地平民都知嘅事 國際都無出手
面對香港佢地嘅態度將相差無多
應該要用其他方法去抵抗
當初中國脫離帝制係用血肉加上外國嘅支援
先可以推翻帝制
依家亦同樣 無外部參與其實難聽啲講同集體自殺無差
當年係侵係到先叫有成果
但係侵都走左 注定係香港血肉抗爭係無出路
唔係叫大定坐以待斃
而係本身抗爭就係有好多形式
唔知係某部分人嘅浪漫主義同教條主義嘅關係
認為抗爭就只有用血肉去以死相搏
但係事實反映呢一條係依家呢個時勢並不可行
係到講多一句題外話
當初話食黃店 投票 體制內 和理非 走正面嘅唔係抗爭 係所謂外判嘅人
睇下依家做緊上面嘅野嘅人所承受嘅罪名同沖沖子係無分別 係對方眼中呢啲就係對佢有效嘅攻擊

根本就係
好唔想放負
但係問心連全港罷工都做唔到
仲武力反乜撚抗

sad but true

首先要關我事先會考慮犧牲
講到好似關我事咁

第四
香港以700萬人彈丸之地對抗13億蝗
香港的民主抗議對中共黎講只係地區性
對比起緬甸係全國性反抗
兩樣點可以混為一談

228、光州都無贏

視之為戰役(BATTLE)的話，係輸咗
打贏獨裁既戰爭(WAR)，係之後既事
而且已經唔多需要流血

2019反抗，到今日埋單係輸
幾時成場仗會贏，未知

禁蒙面法出之前 大家會話一出就暴動
10月1健仔中槍嗰陣大家話會
周梓樂死嗰陣大家話會暴動
最後始終唔係個個有呢個覺悟

理性上我都好明白唔係個個可以行得咁前咁付出
理性上我都明白武裝革命係好難推翻政權 更加唔講我哋無武裝
理性上我都好明港共連同支共全面打壓 cctv 上門拉人令我哋無機會組織

但感性上我始終覺得香港無破斧沉舟嘅勇氣

好似中國咁
搞開鬥爭 點解要去打熱戰咁笨柒

幾十年嚟每過一排就反軍政府一次，每次都失敗收場，每次都死人
你可以佩服佢地嘅勇氣，但係有啲嘢真係唔係勇氣可以解決

唔好咁誠實得唔得

最worst情況可以移民，所以冇乜人會出黎搏

M4 with M203又無
Rocket Launcher又無
避彈衣又無
連手槍都無
得汽油彈當火魔法
咁的裝備，就水人去武裝革命

含撚啦你 得罪大佬

罷工都做唔到，仲講犧牲

移哂民啦

移民啦on9
仲犧牲

呢個裝束，就有資格搞勇武革命
人數：100萬人或以上
每日均有
1）避彈衣
2）避彈頭盔
3）手槍，最好 Desert Eagle 級
4）機關槍連榴彈炮，如M4 with M203
5）反坦克武器，如Rocket Launcher
6）幾十萬部無人機的航拍機
7）幾萬部軍用級直升機
8）幾千部戰機

現實
1）勇武派只有汽油彈，手槍都無把。

最接近全民罷工應該係得大三罷果日

淨係識內鬥
一盤散沙咁
梗係永遠都失敗啦

現實係

緬甸無錢移無得搞

點都要出黎搏一鋪

係唔係犧牲咗就會贏？

幾時切腹

到有日燒到班建制同藍5。啲有樓收租加稅50％老綜縮一半，班01打手就唔識講野

要窮人去幫你打江山
講到好偉大咁 咪又係賤種得把口

香港人太撚有錢，身嬌肉貴

又係依d大家唔肯行多步搞到輸嘅理論
問題唔係可以咁表面靠武力解決到
除非你可以物理上將香港同中國分割開啦
唔係嘅話一日隔離係中國都唔會成事

犧牲咗，中共：教育要改革，DQ全港黃絲老師，藍絲進駐各學校。設立教師資格委員會，加入政治教育審查，各教師必須忠黨，只能宣揚和諧，不能宣揚所謂勇武抗爭，一旦發現宣揚不合作運動、勇武抗爭或革命，即時永久DQ。網絡供應商要加強網絡言論審查，移除所有現宣揚不合作運動、勇武抗爭或革命信息。

咩叫冇呀？死咗咁撚多人都叫未準備好犧牲？

19-20年咁多浮屍、死因冇可疑，個啲咪我地嘅犧牲囉

撇除死因冇可疑 都仲有人一躍而下 為呢個政權奉上自己條命。。。 你可以話佢唔係俾狗打而死 但係佢係俾呢個政權俾死

你仲記唔記得第一個係金鐘廣場跳落嚟個位係邊個呀？係將軍澳停車場跌落嚟個位又係邊個呀？

只係個陣啲狗冇好似緬甸啲軍政府咁當街殺人咋 我地香港嘅狗因為可能有中共照住先可以冚到所有媒體咋

勇武抗爭，手足死了

中國政府反應

民主派洗腦害下一代。教育要改革，DQ全港黃絲老師，藍絲進駐各學校。設立教師資格委員會，加入政治教育審查。各教師必須忠黨，只能宣揚和諧，不能宣揚所謂勇武抗爭。一旦發現有教師宣揚不合作運動、勇武抗爭或革命，即時永久DQ。各網絡供應商要加強網絡言論審查，移除所有現宣揚不合作運動、勇武抗爭或革命信息。不合作的網絡供應商，將被DQ網絡供應商營運權。

全部人即刻同我入poly!

9up大師第一名－樓主

樓主去犧牲未？

第二點中晒

不斷over over over over 人地個bodies
食人花生 食人地血饅頭

犧牲有用？係要香港窮呀........ 窮到個政權連武器都冇既時候先講犧牲吧！

你都傻撚閪
我坐監
邊撚個供樓
係咪你幫我供啊屌你老母

五毛pr拉

樓主生勾勾係度代表都係死淨把口啦 上連登就最勤力

佢係屋企叫緊人去犧牲

無乜講錯
But we no gun
發生反修例運動個時
大家都係返工
照常飲飲食食

手足u are not alone
大家齊心食黃店
支持同路人
好嬲

兩年黎已經每月都有depress

盲目左

cctoy撚質素係咁

明呀
U are not alone

p

成日做咗個大假設嚟問嘢
會問番你點解要到底

你問吓流亡歐洲2000千年嗰啲猶太人係咪接受咗？

老實講我唔否認你呢句說話
但我想講 我block柒咗你好耐

扮自己好高明，但其實玻璃心，不能聽到異見，冇分析能力，唔面對現實，對有力的批判又無力反抗，所以對唔啱聽嘅野只可以block！因否則自己都會被動搖，好似支那人咁。

提下大家 呢個係高級少少嘅五毛嚟 我就block咗好耐

藍絲好鍾意改呢D名黎洗自我洗腦

共產黨數量太多，一換十都輸
但人地緬甸人同軍政府數量無咁懸殊

頂撚住阿樓主
我都覺得好辛苦
上少啲連登 唔好比啲五毛影響

香港過去嘅經濟太好
好多年輕一代受到嘅教育都覺得自己就係要讀三大搵大錢結婚生仔
冇人會一時三刻接受到自己嘅生命係20 幾歲為咗革命而結束

手足用鮮血班佢地換左個BNO平權番黎佢就當自己成功爭取，係佢地鳩叫齊坐咁就叫到嘅。致於咩人攞住BNO，咪79前嘅人，一班藍絲，同年年六四打咭鳩叫爭取民主自由，但到中大理大圍城就錫身鳩都縮埋，一有事就移民閃人果班左膠同廢老囉！即泛民果類，有鏡頭就叫兩聲做下樣，成個佔中都失蹤，但清場果時就黎扮抗爭影相果幾個最經典。

pin me

緬甸係唔係大多數人準備犧牲？無親政府走狗同緬豬？樓主用咩統計得到呢個結論？

多謝巴打
每個人心理承載到既程度都唔一樣
我會調整下 都好耐無好似今日咁無心機

暫時輸姐，你班撚樣個個就話係結局

其實全民綜緩都玩撚死個政府不過好撚難做到

我明阿
最緊要搵到方法發洩下
唔好壓抑自己

樓上有人用緬甸做比喻其實唔恰當，緬甸有冇出坦克同裝甲車出黎對抗市民? 點解緬甸今時今日仲日日有示威? 如果緬甸學89年某大國出坦克同裝甲車你估條街仲有幾多人出黎抗爭? 共產黨可以為維穩做到有幾盡? 如果出老解香港黃絲又有幾多成勝算?

同埋可能得我自己覺得喇，革命唔會唔流血，但係好撚多人都鐘意制度內擴爭，大至內法會，細至學生會或者另組宣傳組織，唔係話唔好，但係你最大嗰個唔比你做就唔比你做，而且佢仲可以有明確目標搞鳩你，另一邊廂學生會做到嘅，可能係叫下口號，如果間學校閪啲，你直接唔洗做，又或者咁講我相信大家唔會忘記仇恨，有志之士羽翼末豐係街到叫口號，無錯有提醒作用，但若果大家無覺誤去打佢老母臭閪，坦白講「宣傳」意義何在？而所謂嘅修文習武純粹係口號，拎嚟打飛機，如果覺得唔係嘅，麻煩大家真係搞好身子，進可攻，退可守，入冊都捱得住

澳門狗一日俾人屌足幾百次都未放棄
大家睇下幾勵志

生於憂患（緬甸），死於安樂（香港）

齊上齊落？各有各做呀！

200萬？人地話有大有細嫁，點出呀！

2019年區選資料：由2020年1月1日至2023年12月31日；連同27個當然議員，合共479個議席[2]。 本次選舉人數創下香港史上新高，共有2,943,842名登記選民投票，投票率71.23%[1][3]。民主派陣營在高投票率下，首次在多個選區大獲全勝，取得全港86%的直選議席（388席）；而建制派（59席）則遭遇空前慘敗[4][5][6][7][8][9]。按票數劃分，民主派和建制派獲得的票數約為57.44%比41.32%，

咁計法，即黃絲唔係細路嘅有1.2M人喎！

中大理大圍城民陣吹晒大雞，當日出去幾多人？

上街？果排係咁死人喎！炒左牌隨時攞唔到良民証喎！

飲飲食食吃喝玩樂買下報紙都可以抗爭嘅

200萬果個數吹就有⋯實際抗爭嘅人⋯⋯邊撚有咁多人丫。時代革命？仲革佢老味咩～

所以一早講左唔係泛民太垃圾，而係本身香港人就做唔到果樣嘢，所以先會有泛民出現

供樓供撚到班人聽話過隻狗

其實個個都係咁打飛機。
事實係做唔到勇武。
多數歷史人民有大型抗爭都係因為窮+天災+貪污腐敗，人民生無可戀，死無不懼先會有大量勇武產生，好似而家嘅緬甸。最重點係「窮」。
香港大富裕，一個咁富裕嘅地方，成三分一人上街史上已經唔多見。未去到連衣食成憂嘅情況下，係好少人做到犠牲式抗爭。
Respect

不過中共搞衰香港，香港未來發展只會越黎越差，未來幾十年差到經齊似緬甸咁，就可能有機。

最簡而有力形容香港人政治思維

每一場革命係要流血係岩既，要推返一個獨裁政權，除左武力真係別無他法，問題黎啦，武力邊度黎？有無AK，有無RPG？現實既係你要有威脅到對方既武力，你連對住一般警察部隊既武力都無，咁你面對老解呢D正規軍會點？

不如你睇下樓主講咩野先啦 佢話香港人條底線幾時先到 先肯反抗

北韓俾人欺壓到飯都食唔到都未到佢地條底線 未反抗

香港做隻港豬 好食好住 一年去三轉日本 反抗條底線遠遠未到啦

巴打你咁誠實
班人唔認輸 但又只識返工吃喝玩樂
贏到就奇怪啦

唔係要你笑
純粹係佢講事實你聽唔入耳

求樓主置頂
其實有下一步，香港情況特殊，點武力法都唔夠解放軍鬥，所以唔能夠一時三刻發動武裝抗爭好正常
拋磚引玉
建議大家follow左影子議會先

但老實講 真係未有其他方法
邊一方面嘅犧牲先？
全民勇武？全民火魔？
好多人都預視到係無出路
天琦係2017年都話諗唔到方法

試左follow影子議會先？

個人認為唔可以用吃喝玩樂形容
依架唔係講緊犧牲去玩嘅時間
係可能會死同坐十年革
有幾多人願意咁犧牲？
好誠實，我真係無咁嘅準備

求樓主置頂
我覺得可以follow左影子議會先
大家睇下佢地嘅計劃，去佢地個網填左問卷比下意見先
Every baby step matters

點解個post咁廢話都有咁多人支持

19年之前其實好多人都知
唔好以己度人，講到好似得你一個清醒咁

講到尾都係屌香港人
講經咩，根本成長環境唔同，敵人武力等級又唔同

有幾難辯，你估香港警察真係頂唔順後，中共會唔會出動解放軍?
會定唔會答案大家心知肚明

你五毛放負分化熱狗 block

而家制裁一少部份人,有排未去到北韓伊朗個個level

如果大家唔知呢個時候仲有咩做
我覺得可以follow左影子議會先
大家睇下佢地嘅計劃，去佢地個網填左問卷比下意見先
Every baby step matters

等支爆 唯一機會

香港唔係冇流血 但有幾多個熊仔餅？
我意思係 有幾多人有犧牲自己嘅決心？

唔係話大家冇抗爭嘅決心
但事實係眼見嘅大部分人冇戰爭嘅決心

緬甸人夠窮，窮人就最惡，因為冇嘢好輸。香港人相對之下太富裕，自然唔敢博到盡

我唔想認輸 但有時現實又冇得你唔認 走又走唔到 留低只可以安分守己 剩低咪留番海外巴絲做 唔係可以點？

你犧牲左未呀？

但係仲覆佢 即係block嚟無意思

香港人太有錢太多後路
無得同你用啲例子直接比較

但緬甸人係緬甸搞，香港人點上北京

繼續返工 番歸唔好睇新聞 你就會學識平行時空

當有線同now 新聞都收緊皮嘅時候，真心唔想睇新聞

係自己能力範圍內盡做囉
係會無力係會depress
咪周圍同人傾下

連登仔自己都縮啦，仲怪人唔肯犧牲

連登仔：青春無悔，最緊要浪漫

我已經連講都唔講 連depress既感覺都冇 無力到麻目曬

我唔係要比較啲乜
只係直接指出無論咩原因都好
香港人呢一刻就係冇全面戰爭嘅決心

未係結局
但留係香港的手足
唔會見證到結局

老安國安全為清算
高壓統治 同 批鬥
你留低 一係比藍 / 偽黃的出黎
就算之後可以好似以色列咁
都無乜殘留香港的手足可以避晒禍

不如先走 再另起爐灶
再係時機成熟
反守為攻

敵進我退呀
同14億硬抗
加上無軍事支援
死硬的

留港不流人，有得走就好走

呢樣無辦法
成個客觀環境由頭到尾
都知香港人無可能做到無底線抗爭
要打破呢個枷鎖一定要經濟崩潰先

多謝你敢講出真相

食黃店同睇viu tv 抗爭，真係嚇到中共標屎

建議樓主睇下孫中山同毛澤東既革命歷史先，呢個世界係非常殘酷，理念係重要，但權力同實力先係最重要。

太多人太理想化。
完全唔理自己手上有幾多bargaining power，所有要求去到盡，仲要加埋明知中共唔會應承嘅真普選，唔肯談判。
結果又國安法又拉人依家仲要改埋立法會選舉規則。
冇進步之餘仲要退步唔知幾多。

不過我知實有人唔同意，都仲係覺得係香港人唔夠勇武問題，大部分人都覺得中共唔會敢動武，最終結果只會係第二次64。

可惜而家移民嗰班撚樣唔會好似當年ge華僑咁捐錢比孫中山

留名睇你被label 成奴隸港豬五毛PR

香港係高密度發展大城市 人係會顯得特別渺小
緬甸周圍環境破爛殘舊落後又冇高樓大廈
抗爭運動可以大規模好多
而且香港只係1000平方公里土地 冇得直接對準960萬平方公里國家的政權搞革命 單憑用地方警察就可以輕易捽死你

食黃店當抗爭左架啦
加埋打卡做我既抗爭日記
蝕死班中資藍絲狗

支持

大部分人都知自己想要咩。
但大部分人都誤以為自己好多power，心口掛個勇字就咩都可以解決。

錦鋰今日做左d咩

D 人成日話安心出行隻 app 有問題，其實你裝過未？

支持安心出行

其實明白樓主既depressed，宜家大家都係做好自己先，自身既進步都係好緊要，有一日你有力量既時候就可以做多啲野

冇講過支持
你自己鍾意對號入座

緬甸日日屠殺平民, 國際完全冇實質伸出援手

成班國家元首都好冇人性......

香港人再衝上街用生命值硬接子彈藍水催淚煙的話, 有冇人會救香港人呢?

(其實真係有出坦克AFV)

全世界最錫身嘅人
只懂搵錢嘅社會

根本稍微用吓腦就明

如果獨立/推翻支共咁易
美國一早郁咗手啦
而家中國係美國最大威脅
唔單止係經濟同軍事
仲係意識形態之爭
美國都冇理由放過中國

一班連槍都未攞過嘅連登仔以為全民勇武（未講根本有冇可能嘅事）就贏到 天真到唔知應該點評價

所言甚是 要掉飯碗 經濟崩潰 才能破斧沉舟

你五毛分化放負

最慘係講事實出黎俾人俾人話係5毛/消極L

犧牲嚟做乜鳩？夠鐘食葯打科興

我就話放長雙眼睇
做自己做到嘅事
唔好要求埋同路人應該點
煩過閪

但有無逼到佢地呢個地步？

好多人以為轉signal就叫抗爭食個黃店就英雄

班連登仔以為中共講經濟利益>政治利益。
現實係中共政治利益>經濟利益。
各國政府管左幾千年都係咁的模式，只有少數君子政權會願意為人民下放權力，但佢地都仲未醒。

一唔同意見就五毛，咪就係你啲啲傻西搞到成場運動比對家打到傻

勇武嚟都無用，而家無外力比你借而家勇變64機會高
trump做總統都仲有dd希望，係dd因為我覺得充其量做得最絕都係多個理由經濟金融搞大陸，唔會實際武介。就算打都係打台灣優先過香港N倍

你睇大陸而家根本唔介意將香港變香港市，由外資走中資大力進駐香港。而家大手做係因為china joe做總統，點整頓香港都唔會大動作搞大陸

班連登仔以為中共講經濟利益>政治利益。
現實係中共係講政治利益>經濟利益。

各國政府管左幾千年都係咁的模式，只有少數君子政權會願意為人民下放權力，但佢地都仲未醒。

冇得返工囉

有家屬出過聲？咪咁多性幻想，每日都有人死嫁啦，無人報姐

咁你打算幾時去犧牲?

之後就有班傻西話畫面好靚，話等美國救

香港人革命難以成功，除左有錢，可能同個「基因」有關，香港開埠到而家，除左大陸閉關自守個幾十年，香港被迫發展自己的工業，百幾年來主要係做中介，成個城市都係經紀佬「命格」，經紀佬最叻係吹水，妥協，走精面，遇到「大件事」講就講到到好大，實際上係無「拋頭顱，灑熱血，打死罷就」的革命精神，激情都係得一時，講就七情上面，豪情蓋天，聞到陣?味就謀定後路，走都走唔切，留低既都預左同當權者「妥協」。犧牲????計算自己的得失就會。
香港人肯勒緊褲頭，「為國為民為公義」，迫使當權者讓步的政治運動，要數到192x年的持續左年幾的省港大罷工了，以後的都無咁既韌力

你睇收錢停起樓8年既貪曾到而家仲俾人當神咁拜就知

可以話好彩無，不過實際上都無咩可能有

罷工都攪唔成呀，犠牲......

唔好睇少華人做狗既功力
忍，忍到比人喂屎都可以忍
忍到老母比人都斬開一舊舊煮成肉丸叫佢食都仲可以忍

feel 到，同嗰班鬧過交添
不過唔點名啦
佢地講野會加埋啲冷嘲熱諷
例如 xxxxxx
真係好撚剋人憎

做過政府
你就知 根本大多數人都係港豬
甚至淺藍

唔好話我放負 但依家已經唔啱timing 倒不如裝備自己等下一次時機 雖然唔知幾時 可能會好耐 但推翻一個政權從來都係要經歷三翻四次既失敗

但係而家殺出個 戀童登

只係份工，香港大部人都難放手

其實簡單d講。
緬甸人只要打贏軍隊就爆機。
緬甸人係多過軍隊，當然兩者武力不對等。

但香港人打贏狗，仲有成個支那喺後邊。
支那人多過香港人，仲要武力不對等，而弱嘅一方係香港人。

香港人只可以用武力做手段達成其他目的，唔可能用武力推倒支那

呢個話題講過好多次
真係要畀多啲耐性

係因為民族意識未夠堅定
未去到好似加泰咁個個想獨立
更未去到經濟極差、民不聊生嘅地步
所以啲人未有意識想犧牲更多

2019 年只係序幕咋 未去到戲玉
同埋移民 轉移資產都係其中嘅對抗手法
至少令人才流失 間接影響到支共經濟

香港勇武嘅比例同外國差唔多
但罷工就....

香港抗爭好多人都係當潮流

其實爭取民主係有好大風險
好容易令當地陷入混亂
大量傷亡之餘，仲令民主倒退

外國好多失敗例子，當然也有成功例子

南韓，瑞士，2019年前美國，就係成功例子
大量中東國家，非洲大量國家，前蘇聯國家，緬甸，香港，就係爭取民主失敗例子。

根據外地經驗，一旦民主爭取失敗，會極痛苦，好可能會進入變成第三世界失敗國家。

民主運動爭取成功後，好容易會進入先進國家之列，好似南韓，就由1980年同北韓平起平坐，變成現在同日本平起平坐。

根據外地經驗
經濟差，也唔代表民主運動會成功。

小國民主運動失敗會變內戰，再變軍政府掌權，緬甸和中東有眼你睇

失敗FLOW
經濟差，人民爭取民主，國家拒絕，人民反抗，國家出動警察，人民越戰越勇，國家出動軍隊，人民組反抗軍，結果內戰連連，最後軍政府強勢鎮壓，國家變軍人掌權，像緬甸和中東一樣。

成功FLOW
像南韓，1980年代南韓和北韓人均GDP仍好接近，民主運動後，南韓迅速發現，GDP升30倍，現在同日本平起平坐

現實就係咁殘忍,香港人食好著好點會訓身去搏命,諗辦法賺多幾個錢好過

bno 5+1出左個刻俾好多人有希望退路個下已經分裂輸左

只要死得有價值，一定願意犧牲

擺用中資同支那詞一定易過武力革命

但係，做左未？

我成句都冇講過佢講啱定錯喎
淨係想指出佢係邊個 有問題？

你不如驗下眼
我成句都冇講過同唔同意佢講嘅嘢

香港人係咁低等 有事就走

鬼唔知咩，但係成本太高嘛！

我想講一講黃色經濟圈 佢係需要一個龐大嘅理論 然後實行 可惜有意義嘅討論都停留喺武漢肺炎爆發前夕 之前我開post希望拋磚引玉 成班人入嚟膠化討論

我想同嗰啲人講 我相信佢哋唔係5毛 但唔好因為受到太大嘅創傷而唔再認真對待事件 甚至阻礙討論

唔知#1年紀有幾大
如果你大少少嘅話又喺依幾十年有觀察香港個社會同香港人嘅話
你就會明白香港今時今日變成咁絕對係必然嘅事

因為太多失敗 由本身嘅滿懷希望
慢慢變到得返一絲希望 最後係而家嘅接近絕望
大部份嘅香港人唔係未準備好犧牲
而係根本冇諗過要犧牲 冇諗過為啲咩犧牲啲咩
覺得犧牲只會白白浪費 加上搵唔到犧牲嘅理由
唔係每個人都可以做到咁偉大 為香港人而犧牲

好多時候都係好自私好渺小
叫你可以為自己愛嘅人 自己嘅家庭去犧牲
最多有啲人真係會為咗自己而家嘅利益

經濟動物
就係咁悲哀

香港人從來唔識政治，練精學懶
英國佬、支那一齊教出嚟，以為自己高人一等嘅豬。
2019嘅「覺醒」都一瞬間收歸咗去泛民投降派

區選同初選真係笑話嚟

你坐監 你比人掉落樓
我5+1移民

我嘅訴求就係返工，然後移民

就算有1%贏面都已經會有政治家帶頭革命
但事實係泛民連示威都唔敢

岩
新疆都係民不如生

黃天使犠牲比我屌2 獲先ok ?

所以香港最成功既示威係佔中
個個都唔洗返屋企

其實伊朗人民好有革命精神 好多人追求民主
睇佢地歷史有好多武裝起義 人民教育程度高
大部分人都唔信政府 （唔似支那）
亦有西方國家制裁
但獨裁政權仍然係屹立不倒
革命要睇天時地利人和
人民努力係一部分，唔係全部
兒家只希望支爆內亂倒台

係信念
有燈就有人
只要信念一日存在喺每個香港人嘅心
我哋 已經贏咗
每次革命都會流好多血
會有人死
會有失去一切嘅
會有人犧牲
每個人都要付出
每個人都要 犧牲 一啲嘢
但係只要我哋堅持信念
就算我哋喺唔同嘅地方
我哋已經贏咗

要繼續前行 唔好放棄

拎左肛環
朋輩間有個話題未算囉
現實班黃豬心裡就好想做高官出黎鳩up
抗爭wo
你出糧俾我咩
最好頭就你送。彩就我拎
所以先會出現和你lunch呢d不切實際既行動

希望攬炒可以加速支爆

至少可以喺外國面前拆穿中共真面目，唔洗俾佢扮香港有民主自由，增加中共嘅外交成本。

係咪都冇民主自由，冇理由益咗中共俾佢扮有。

Z世代無左佢地個國家會點
有點好奇

你要考慮2019年我哋仲以為自己面對嘅係香港警察only，嗰陣仲成日笑老解幾時出，定咩香港有真普選先定老解出動先，而當時仲係朱經緯都要坐監嘅世界（雖然佢都收咗大量藍絲港共課金），所以全民勇武係有大過三萬警力嘅可能。

但而家你知根本唔係三萬警力，而且輸嘅輸死嘅死走嘅走，有班走嘅前線仲會繼續喺海外講住「我哋一退，場運動就散」，咁點可以怪其他香港人？

有人話，因為香港人仲好有錢呀，未夠慘呀，乜乜柒柒，好似assume只要迫到埋牆角香港人就會勇武爆炸咁。但你見就算去到理大圍城，真係面對可能死亡，好多人都只係崩潰、搵坑渠、爬繩，唔係人人諗住橫死掂死同你攬住一齊死。當然有部份前線頗強抵抗，要由心尊重。但我個point係，你唔可以expect身邊人會同你拼死一戰，因為佢哋性格入面本來就冇拼死一戰嘅option，當然aggression係可以訓練出黎，我相信而家仲有好多香港人訓練緊。但你唔可以expect too much from others，應該問自己可以準備幾多，付出幾多；就算只係得好少人同你有一樣想法你仲願唔願意付出；自己同自己屌緊或者覺得失望嘅人有冇分別etc

其實志在玩爛佢國際金融中心牌頭，之後移民走路，有名有姓緊係拉9曬啦。

未見過人叫人為左大家犧牲
但自己仲有條命係度大叫
係咩玩法？
其他人先可以犧牲
但自己唔可以犧牲？

要犧牲，性價比最高係孤狼

搵人一齊企出黎，一來on99 未行動就比人拉左, 二來除非大家都去到絕路，人地真係無需要同你一齊搏

自問未去到尋死或犧牲小我的話，就好好存在落去找出路，香港人一存在，佢地都要更多成本去招呼你

兩邊情況根本唔一樣，咁比較根本無意思，而且你用結果黎代表一切，失敗左就當好似無付出過咁，香港一樣有抗爭，香港人一樣有付出，定係你覺得一定要死人先叫抗爭先叫付出？咪成日指責其他人無用條命抗爭，要死人先叫抗爭係好仆街既諗法黎，

要死麻煩你自己去喇，係最安全既地方指責人唔敢勇武，咁 L 仆街既

pushhh

窮開嗰班應該冇得救㗎喇

要大陸中產有車有樓嗰班都失業、樓爆層樓唔值錢先會迫到支那人作反

起碼要嚴重到地方政府都無錢出糧先得

認同
P.s. 請問樓主除左感慨同發左呢篇文，又做左啲咩準備工作

其實早一兩年前已經講緊大陸有好多窮鄉僻壤嘅地方政府冇錢出糧畀公墓園

先搞死香港, 先會有革命覺悟

講得好
你係理性的一群
你講左大部分人不原面對的事實

真係好好笑
人地講事實就block
係咪講香港已經蠃左就唔洗block

岩
兒登仔成日幻想唔係輸
活係自己世界就叫蠃。。

哈哈哈哈哈哈
笑到仆街
人大開完會啦
訓醒未

緬甸人嘅對手係緬甸政府
香港人嘅對手唔係香港政府

你搞錯左，唔係未準備，係大部人都無打算過犧牲

講咁L多做乜膠，係人都知啦。頂唔順就走囉，你唔係咁都唔捨得走呀！

繼續修文習武賺錢
要推算嘅話 有大型抗爭都係得返今年
因為一年後就有實名電話卡
之後就無得再用電話send message

最後得返裝作順民隱藏暴民身份
記住憤怒同已逝世嘅手足信念
無人知幾時同有無機會再爆發
但只可以不斷默默做 主動搵時機
唔搵機會都好 一定要裝備好自己

Top 10? Really ?

六四都犧牲左好多人
但係結果係點大家有眼睇
中共根本唔當人命係一回事
生又係輸 死又係輸
係睇你點簡姐

香港人係果隻 抽水抗爭運動
會扣血既 即縮收聲在心中

食黃店 抽水 fb ig liked forwarded

其實講撚完未 日經post
同埋係事實就咪講出黎

唔明，成日話要攬炒，咁帶資金人材離開都係個最直接既方法
點解而家仲有人屌？唔係兩邊都可以照做？點解講到走既好似係支共人殺左我地咁？

因為好多香港人無信心連登唔會出賣佢地。

老實講，的確係

所以有得走就走

你悶唔悶？

收成期既移民
冇料/冇錢但有份工既做港豬
真正咩都冇, 輸得起既後生先敢上前線

其實同大陸一樣, 有錢有腦既走哂得番d文盲粉蛆係度, 旨意佢地起義真係得啖笑, 當人飲飽食足就會開始諗是非對錯, 所以中共只會比一千食唔飽既月薪佢地吊住條命. 除非佢地窮到反又死唔反又死

三分一，但罷唔到工

香港人有錢，有顧忌。唔會做到緬甸咁樣。

加上香港人無槍無得搞，唔似得美國，合法擁有槍械係憲法寫明的，可以用來自衛。如有需要，當然用來對付不義政權啦。我地無槍，共產黨睬你都傻。

儲多個錢移民算啦。

呢啲post真係好仆街
屌人冇犧牲精神
但冇話犧牲就大機會得
即係白犧牲
人地唔想白犧牲，就屌人廢

香港中老年人主流太有錢，物質豐富條命就矝貴d，有咩事最多咪走佬去英聯邦國家
香港年輕人無資本但年輕高學歷就係最大本錢，西方國家一樣會收

緬甸人係無得走無退路，輸左係真係會死

情況唔同唔係話怪香港人，唔好妄想可以有一日好似南韓台灣突然之間就民主化，當年對手可能只係軍政府，仲要有美國睇場，今日你對手係中共

我贏咗好多錢

個標題應該係： 大多數香港人未準備好犧牲自己。

其實最緊要係武警、軍隊呢種紀律部隊

睇完理大圍城會更深切

隻澳門狗加隻藍屍真係一拍即合

冇太空卡就唔識抗爭
大佬呀 好心唔好咁癲啦